《殺人回憶》真兇抓到了！南韓33年最大懸案終於偵破

南韓「華城連環殺人事件」兇手抓到了！該案發生於1986年至1991年間，有10名女子接連遭到綁架姦殺，其中僅有一人倖存，雖然當年動員205萬警力和軍隊、調查2萬多名嫌疑犯，仍一無所獲，全案於2006年因超過法律追訴期而停止偵查。未料，18日竟出現了驚人的進展，一名年約50歲左右的男子被比對出就是當年的恐怖殺人魔。

華城連環殺人事件為南韓著名懸案，曾被改編為奉俊昊導演的知名電影《殺人回憶》，電視劇《岬童夷》、《信號》、《隧道》等。不過，南韓國家科學搜查研究院一個月前從犯罪數據庫中，比對出了一名年約50歲的男子A某，18日證實與當年連環殺人案兇手的DNA一致，該名男子目前因為別起案件入獄服刑中。警方表示，案發當時雖然在現場找到了煙頭、頭髮，但當時科技和人力都不夠充足，才無法揭露真相。

長達33年的懸案正式宣告破案，但由於早已過了法律追訴期，嫌疑人可能不會受到懲罰，不過警方考慮到此案受到人民高度關注，不排除將犯人真實身份公諸於眾。

我就希望太子/新屋嶺
唔使等30幾年

公開身份
法律制裁唔到佢就用私刑

當年動員205萬警力和軍隊
十世資源

＜殺人回憶＞ 電影貢獻終於來了

韓國發哥

問佢係咪真係有入場睇殺人回憶

香港單單死人案都話無可疑? 人地一單案都追成30多年

我上星期先睇完隧道
好有代入感

想睇佢講成件事

1986年至1991年，連環凶案兇手致10名女性受害，1人幸存。

警方也表示，10起案件中，目前，2起案件的DNA鑒定結果相符。

這名嫌疑人目前因1994年對自己妻子的妹妹進行強姦後殺害並且棄屍，被判無期徒刑。

原來已經坐緊 只係無人知
咁佢唔知自己令到人拍左套戲講佢

終於

會唔會10單當中有d唔係佢

唔好再叫城大做Shitty

當年17歲就姦殺咁多人

開佢名啦
唔私了，都唔好俾佢再害人啦

咁真係唔知，但韓國警察都可能為跑數屈埋落去

暫時2單dna相符，10單當中有唔係佢做都唔奇

咁多年個dna 仲完整咁勁

咩話

呢套野好好睇, 最後個shot好震撼
天有眼

天有眼

個犯95 年入獄 睇唔到呢幕戲 想知如果佢睇到呢幕會有咩感覺

套戲係咪可以REBOOT了?

喺完整嘅時候scan同存咗檔?